有無人開始覺得佳仔自首與否已經唔再重要？

呢一年幾黎香港發生左咁多事
其實佢去唔去台灣香港人已經唔再關心
再講好多同路人都覺得潘曉穎對香港傷害可能仲大
同埋 陳同佳依家都比人軟禁左咁款
其實同坐監無乜分別 去台灣自首或投案再無逼切需要

Tvb 打手

拉左先

呢個post關tvb咩事
咁都要搞破壞